[畫貓post]召集所有貓奴!!! 你出貓 我畫貓

你出貓 我畫貓

放上你鍾意嘅貓仔，我就會依次序畫佢出黎。大約畫20隻左右，如果有更多人提供素材，我會畫更多。

希望可以透過呢次計劃，臨摹到更多不同嘅貓，可以更加掌握貓嘅外形，同毛髮層次嘅陰影。將來可以減少對參考圖嘅依賴， 同有自己嘅創作。

另外都想透過呢次計劃宣傳下自已畫貓嘅ig

最近臨摹練習作品:

Reference:

matsumotoooooo

朋友養嘅貓

我知可能畫得唔係咁好，有啲毛髮都比較生硬，不過我會繼續努力

呢個係1個挑戰

畫我大佬

Lm
樓主加油

請過招

出賣主人，留名睇樓主出手

強Po lm

畫埋呢隻

仲有第二隻主子

感謝

已經開始畫緊 因為要花d啲時間畫，所以覆唔到大家住🙏🏻🙏🏻

fb page ： 臭臉女皇妙與臭屁棠

好樣衰

畫我主子謝樓主

成日都唔知佢諗咩

巴打麻煩哂

今日畫住咁多先
依家仲係好草稿嘅階段
所以仲未好立體同有細節， 聽日再繼續

唔該

謝謝樓主

會唔會缺氧

請出招

係我大佬呀！

我愛樓主

巴打靠你喇

Support

死開啦韓狗

兩兄弟嚟 拜託了

麻煩晒

我睇你點畫

留名期待

唔該師兄

收到好多人叫我畫嘅貓，無論如何我都會完成最少20隻主子。 不過因為我每隻都要花好多時間，所以請耐心等候呀~

好似豉油雞髀

是但一張都得
你揀

無時間畫都無所謂

留個明[img]

一個月前去左，求幫忙

我家主子

個Post似引人Post貓相多啲

輕輕一推

畫得有靈氣

thanks

好靚，我主子都想要張

樓主加油

麻煩師兄

好邪惡既樣，一定有陰謀

謝樓主

仲以為今日可以畫 聽日再繼續

好鍾意呢種貓

唔該晒樓主 畫得好靚

美國捲耳
我會一直等你出手畫我主子 之後做wallpaper

多謝~ 我繼續練落去

咁我一定要更加畀心機畫

請

留名

畫得好好呀
留名

多謝巴打！

樓主畫得好靚

加油呀樓主！

你隻貓好靚

唔該巴打佢個樣好衰不過都想你幫下手畫

唔知狗仔你肯唔肯

普通一隻唐貓唔知有無幸俾人畫

巴打 唔該你呀
雖然佢走左好耐但我仲係好掛住佢

唔該巴打

希望我主人有機會~

不過有時都幾嗲我，出街著鞋果陣佢會霸著我一隻鞋

終於畫完第一幅
呢幅係我今日重新再畫過
上次嗰幅畫太差

雖然今次嘅都唔算太好
陰影仲未夠明顯
但係我覺得可以接受到

未來我應該會再畫多次 希望可以畫得更加好

好靚

po多次 第一幅完成作

呢幾日唔係畫畫嘅時候
聽日大家小心

樓主未找數

ig:

終於完成咗 但有啲details位影唔到
sosad

btw 改咗少少圖 將隻貓嘅手收埋咗

找緊

btw 點解我收唔到通知彈出嚟 可以點搞搞佢？

我都唔知

最近進度

感激不盡

終於等到

我果隻重未找數

呢隻貓其實之前已經畫好咗，但因為我懶需一直冇po
Cat reference: TheRocket(LIHKG)

但有啲嘢真係唔懶得， 所以容許我喺呢個小小嘅page講少少嘢

尋晚睇直播真係睇我非常之嬲， 一個地方竟然可以縱容一班人手持鐵棍，去打無辜嘅市民。事後竟然可以冇人畀人拉，冇人需要承擔責任。偏偏一班安分守己嘅上街人士， 用制度下嘅方法表達意見，偏偏要食催淚彈，橡膠子彈。 一啲完全 唔公平 唔公義 欺善怕惡嘅行為， 喺成個6月至7月表露無遺。

坦白講依家個班人根本同文革嘅人冇分別，一班冇學識、冇知識、冇道德約束嘅人， 用暴力去消除異見人士， 完全係一種大倒退。

文革已經輸咗一次，今次真係唔可以輸。

香港人一定要團結， 呢一刻起好好裝備自己，各方面都係。

Btw 呢隻係20隻貓計畫嘅第3隻貓，我會繼續努力

meow

呢種貓我比較少畫 我要再花啲時間研究下先

人在做，貓在看
香港加油

抱歉
畫咗好耐 要大家等咁耐

btw 唔好再畀貓圖我畫了，我畫唔曬㗎~
不過你都可以send張相畀我睇下你隻貓嘅

等等等